美國巴打請入，關於聯署要求美國查當地親支組織

之前台灣總統English Choi去NY，有一班支持者俾支那當地請嚟嘅打人攻擊
突顯左美國反支人士言論自由甚至人身安全都受到嚴重威脅
有見及此，有個在美嘅朋友開左個聯署要求美國政府監視、調查有關親支團體一舉一動
必要時派FBI/CIA執法取締呢d組織同埋遞解有關人士出境，否則會危害國家安全同埋公民嘅自由
希望各位在美巴絲支持，多謝！

推